[客串大聯盟]Charlie Cox「Netflix夜魔俠」將會客串MCU版《蜘蛛俠3》？

今年11月29日，Netflix已將Marvel劇集的版權歸還給Marvel Studios自己拍攝，被腰斬的劇集不知未來會如何發展，當中《夜魔俠》劇集去向更受到影迷的關注，因為劇集的故事及班底一直都獲到極高的評價。
而今日一位知名媒體人Charles Murphy爆料，稱Charlie Cox將會客串MCU版的《蜘蛛俠3》，這次會是《夜魔俠》版權從Netflix回歸Marvel Studios後，首次出現在MCU電影中，更指這個協議其實已經在幾個月前，即版權回歸前談判了，但最終消息當然有待官方宣佈。
在大約年半之前，已經傳出了他加入的消息，指Peter Parker需要律師援助，而「夜魔俠」Matt Murdock就是不二人選，但當時Charlie Cox迴避了記者的提問，否認了消息。

#The Avengers-復仇者聯盟(香港粉絲團)

2下比人打死喇應該時裝出場傾下計算

夜魔俠拍season 4好過